「毒撚冇朋友」 有冇人27/4(今晚)一齊去睇GOG2 銀河守護隊

「毒撚冇朋友」
有冇人27/4(今晚)一齊去睇GOG2 銀河守護隊
另外想揾個知己平時陪我睇戲唔洗一個人戇鳩鳩